屌你老母咩，美心西餅

乜撚野XL吞拿魚包， 食咗半個一啖吞拿魚都無
咁撚垃圾 就咪撚出啦 仲X乜㭍L

個包xl丫嘛

無空心加大算係咁

會唔會係你食咗落肚都唔覺

今日好似特別少餡

得返食到1/3 先見到有吞拿魚
仲少過普通版，屌佢老母

仲有人去美心西餅買包食

舊餡側左去個包另一邊咋

個包xl無話個餡

岩岩放出黎?
之前報哂美心D包係冇料架啦...
咁多間真係最慳家係佢

starbucks d肉卷(sausage roll)又係美心整
明明去美心食仲平點解d人要去starbucks食

要另外問店員攞盒呑拿魚醬架on9